唔知係咪因為就嚟新年，樓下啲石q開始主動咗

做乜開始咁突然又講早晨又咁主動幫我開門呀
我估你應該都冇咩動機㗎喇可

好肉酸囉

未嗌「唔該」已經開門俾我了

之前無比利是個pk石蕉，佢關咗我屋企個水喉制 攪到我屋企幾日無水用

我$1都唔會畀
平時閪我面呀啦

封陰司比佢

勁肉酸

新年流流送報紙算啦

睇死樓主未結婚啦

啱啱放監咩 而家啲人有冇結都派㗎啦

咪on9 la

你似未放監，監獄規矩？

利是只係另一種形式嘅利益輸送